岩岩睇完天能，先知男主角係丹素華盛頓個仔，有無佢老豆既影帝風範？

難怪做到主角

雙數洛杉磯 呀仔個名

仲黑過佢老豆
果然娛樂圈呢啲垃圾淨係講關係

鐵拳孫中山

其實我覺得唔一定黑人做都得

冇，完全冇魅力，都唔明點解Nolan要搵佢拍

怕左d左膠

做戲無表情
講對白好似讀書咁

開頭好啲，中後完全變左路人咁
neil 同高妹搶鏡好多

唔掂
佢老豆出色好多

邊個老豆邊個仔？

佢老豆淺色好多

魅力依啲野可以慢慢浸淫既啫

太矮

成功需父幹

個角色搵返以前嘅nolan 班底去做會好睇好多

Bale,Tom hardy,joseph levitt

原來父幹撚

佢同西追演技都係差

其實黑人係啲貓貓狗狗一樣老左會變淺色

屌打錯字，係咪

靠親戚關係R撈

話人地父幹之前，先去查下人地演員背景
淨係一句佢老豆係Denzel Washington就抹殺人地努力

做戲唔得

無乜主角氣場